求外國示威片段

記得之前有個post擺左幾條外國暴力示威嘅片
想搵番